# Python_flask_lessons

Вы собираетесь отправиться в путешествие, чтобы узнать, как создавать веб-приложения с помощью Python и микрофреймворка Flask
https://palletsprojects.com/p/flask/

Вы научитесь: писать динамические сайты, работать с базами данных. А так же создавать 